2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 - 演出歌曲合集

2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 - 演出歌曲合集
睇緊ViuTV 會慢少少
依家砌YouTube Playlist，遲吓會砌埋Spotify

(KKBOX, MOOV考慮下先)

冇演出

循例一定要屌柒俞琤呢個仆街，1988、1995百分百原創日間接搞死香港樂壇；第一屆叱咤侮辱梅姐；881自我審查，盡毀林彬、何佐芝風骨

加上請埋一大班陰陽屎忽鬼，自詡品味高尚，其實人格低下，終變傷孽賤臺，勾結CCTVB，只重視噱頭，不理實質

叱咤頒獎典禮利益行先，音樂行後，屌你老母大爛臭化屄傷孽賤臺，人人得而誅之，正仆街冚家剷

腎仔

Spotify

無演出

現在有無玩到？